有無人唔識點話比同事聽佢做錯野

前日見個新同事係客面前出錯我唔敢同佢講
我自己都係得一年經驗左右...

好聲好氣咁講有乜所謂 一陣可能又做錯

老細大會講錯野, 但你做execution
嗰時就真係唔知點糾正佢喇